想由呢條女對腳奶到上佢膊頭..

米癲啦
死gay佬

我可以癲

想俾佢夾

成腳毛點奶

米色拉

呢d貨色mk大把。。。

我毛都奶斷佢

色

佢家姐正啲....

基

我可以色

想啜

米雞拉

糯米雞拉

米成日J我老婆啦

都幾重口

定延連舞步也忘記了 是否玩太多

我玩得佢太多

很正

真正索嘅你都未見過

春卷不了

呢條女膊頭到腳仲正

米柑拉

好撚柒

整咗容都咁撚醜

豬閪大火雞

男人黎？

天生麗質

屌你公屋新移民+化妝
巴打要求好簡單咁

好清新

你要去驗腦

非 不過排彩瑛第二是有少少弱智

彩瑛是不錯的

你是色情狗

垃圾

非

米癲啦男人腳黎

屌好樣衰呀

我呀定世界最正

是